d的士佬死撚曬去邊呀

今日d的士做乜撚野事 等左半個鐘可以一架都無
平時排撚曬隊車等人

屌曬的士佬老母

連條路都唔見有的士!

唔識call黃的 uber?

轉哂做uber啦

無信用卡
有車先得嫁 車都唔多架
call乜撚野

on9仔
不過唔教你
鍾意睇你閉翳

唔開工仲有政府補貼，比你都唔哂錢租車啦

你就on9
塞車呀屌你老母...
屯門區內都咁撚多車
uber都無撚用啦 識飛呀?

咁有的士都塞嫁

真
冇用
真係唔好學

crying baby最實際